希望今年唔使去拜年.............

唔使聽D藍屍親戚講廢話
已經2年冇去

去索催淚煙啦

使乜希望 唔去咪唔去
利申：負責派嗰個

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

最驚D藍屍7國咁亂都話要黎

去左旅行 屋企冇人

都要兩老配合先得架

家家有本難唸的經，
我好難避到唔拜年，
唉到時都唔知點算

好想去黑警屋企拜年
好多恭賀說話要講

——————
12.8 維園見

[整合] – 發夢你要知道的十件事

一入門口咪叫

新年快樂
身體健康
光復香港
時代革命

我都係
遲到早退啦

有個以前做曱甴

從來唔拜年
唔使驚俾人激親提早開年

拜年真係好on9
見一班一年先見兩三粒鐘既親戚
仲要勁多藍c親戚
希望今次運動可以連拜年都從此消失埋
你問10個 90後00後
起碼9個唔會想去